大家冷靜d ! 其實d 錢係唔洗咁急走住架！！！

比我走先呀
人踩人喇
留番d 美元比我呀
全人類一齊走，香港會死得仲快架
大家千祈千祈千祈唔好人踩人

根本無野
星期一就買多兩個單位同大手入市

大家幫手推下post

下一步係推動落實細節，廢除港幣美元自由兌換